黎智英個大頭上左CNN頭版

右上係支那Costco騷亂

only hk multi-millionaire
是咪太睇少香港人

事實上香港有錢少少嘅人都好仆街

蘋果-CNN一直有合作架
佔中嗰時支那有對比兩報報導 好多相同

唔好拘泥於係咪準確數字
個標題想帶出嘅意思係 絕大部份香港富豪都係奶共嘅

佢哋真係好鍾意食豬肉

咪就係 報導就話肥佬黎唯一一個企出黎
其實就係講緊香港班有錢人全部都賣港

其實仲有邊個有錢佬唔奶共

其實仲有邊個開名既企左出黎

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

如果佢個millionaire係美金計都或者有可能既

828 遮打#MeToo集會

透明膠紙+箱頭筆 痴電話LED燈 就出到紫色
透明膠紙+水筆+透明膠紙 封住就唔會甩色

Costco真係抵撚死, 而家全中國靠佢養活啦

佢面個浸點都有幾十億

佢賣完台生果應該都燒淨唔多...

三個月你估撐唔撐到？

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

習豬頭都被撕開四碌

本來大劉有份拍住上頭版

但係佢跪咗

你係點知㗎？